毒撚秒回(111)

還是 愛我 別走

==why eat rubbish ar wetching

出緊去

我去apm

蕉蕉記唔記得我 ?

Ching唔好笑自己

有咩玩 出旺角啦

Hi bana

六百歲再夢見過往六歲
這一天看那一天崎嶇

WANNA TRY雲貴香 BUT TOO FAR

我到上星期google先知完來apm係商場

記得 你係搬左出黎住個個

返church 掟你嘅鏢

唔好咁
唔識解釋

做緊咩

如何後悔也知道無從後退

mk先出旺角

咩玩法

...咁都唔知

十卜十卜十卜十卜

能探險必需探險

鄉下仔

今晚出囉

臭雪梨歌劇院落成啟用典禮上表示同意或是一個人都有一個人都有一些人認為自己是個很好的

做廢物

我係毒撚

上下午

唔啦 頹look

YOU EAT WITH ME NEXT TIME

你住邊

濕濕 又話陪我！
人都唔見 我開工了 師傅就番 陣間見我釜係到比佢鬧

==臭味的醜比頭小豬的飼料油案子女友情贊助廠商

一齊做

John

HI未請教

西營盤

我都係啦

我食緊野+煲緊劇 加油

臭味的雪蘭嶼及時行情書籍和光碟中斷了

Ching you no la
識掟標

唔要 下次

中斷

LAU MY BEAUTIFUL MING

係咪人地話好猛個邊

Agger lm

唔識 仲衰過人地亂掟

識玩

Hahahahahahahahahahaa me diu

有下次

屌，我的心中無數據美國之音今天下午在於你是否也有人說我是個很好的人

Agger adore sin
利申跛

我跛

人生的第一線人員在現場表演醜小鴨

<3

急尿

又屈我

未見小秋AND冬冬的蹤影

Thx wetpig heart

開心下都唔得

=.=渣ga

我長大了 進化左做PIG

唔屈

同鬼仔一齊住 , 晚晚俾鬼責

btw 係真係奶過野

Agger ching
秋爺番工 星期六

呀冬話要搵返佢一個人嘅節奏 mon po mon到佢個人痴左線 <佢係咁講

DETAIL

渣

比你開心緊囉

好 叫下冬冬先
垃圾食屎冬

打柒你

搞錯...

咁恐怖

東仔
打咗招呼先

STILL YOUR LOVER

冬冬今日好似去睇戲？

我十卜佢搵番一個人節奏

幾時有下次

我聽到都想講粗口

快啲氹返人

接呀冬收工

DETAIL[/quote]
責個時好重壓落黎 , 或者訓教轉身佢又阻住哂
有時張被又俾佢踢落地
同埋佢隻藍眼望落灰灰地 對眼有時好恐怖

今朝飲茶又搶我d野食

佢好似已經決定左

我會記住佢個樣

責個時好重壓落黎 , 或者訓教轉身佢又阻住哂
有時張被又俾佢踢落地
同埋佢隻藍眼望落灰灰地 對眼有時好恐怖

今朝飲茶又搶我d野食 [/quote]
又話真係奶過野....我嬲!!!!

咁突然咖

責個時好重壓落黎 , 或者訓教轉身佢又阻住哂
有時張被又俾佢踢落地
同埋佢隻藍眼望落灰灰地 對眼有時好恐怖

今朝飲茶又搶我d野食 [/quote]
你個個同大家諗個個好似唔同

我不時路過的

WELCOME

叫我巫師仔

有時上緊網/做緊野 , 會感覺到俾人摸緊

[black]我同佢講話：呀濕掛住你 快啲上去 [/black]

已經冇興趣聽

笑死

YES THANK YOU YOU

仲有蕉仔

+1+1+1

仲笑

HI小巫

有新名

寫緊文但必唔到野出黎

希望佢返嚟

唔洗咁開心

睇佢做化

飽LUN 死

好啦 其實係聽到鞋聲
明明訓哂係床但聽到出面有腳步聲
一星期有兩三日係咁 出去睇佢又會停
自己搞唔掂之後搵師傅上黎, 之後冇事
成單野持續左四個月左右
所以而加間中都有唸準提咒

我都係

4個月 屌

唔十卜

想嘔

個排剛好係最黑個期
之後個師傅係每間房落符同用法扇去撥
幫我同bf封身 (寫花字同食符) , 燒返份野
其實唔嚴重

但我的心每分每刻仍然被他佔有

食返落肚

呀禾火呢

唉

上得多連登有d想讀基道中學

屌笑死

都話飽 嗚

小雪話佢返工

但你敢出去睇 好勁

hi

有無咁開心

無 不過真係好飽
成個腦都係好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽

扮細食 落街行下啦

雪子

岩岩返到又落去.................

有咁耐咩 扮野?

開哂燈 如果真係見到我諗都係住酒店
見唔到就訓住先

計埋食野

有少少好笑

小芒

知唔知我既雪子係邊

唔識覆了

唔好覆

濕b

在我身邊

.................

我依家個腦唔係幾運作到

點解啊

屌下個星期好撚多野做

因為我好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽好飽

我十卜你

...

食左咩

TAMJAI

ME2

我都好想食

送上黎你到

Eat yuen teawood

食過一次ONLYYY

我都食過三次 下次同你食

呢條友想養肥我

你咁瘦唔驚啦

.........我肥

笑左

無雪子就走了

我都肥咁一齊肥啦

我呆左

我上黎雪仔就不見了

唔巧笑啊

肥矮 好致命

我仲有柒毒窮

我係 真 肥矮柒半毒

冇柒

半毒..............

呀我漏左個窮

GRAPE

咁我又唔敢應自己全毒 我內心毒

咁我1/3MK

🍇🍇🍇

俾人讚高大靚仔會唔開心
俾人讚靚仔會開心

靚仔今日買生菜送棵蔥啊 過黎揀下

計漏晒 肥矮柒毒窮MK蠢劣 我樣樣齊

蠢!!!!我都蠢

成日比人呃

成日比人恰

收嗲啦你

我少比人恰 可能因為份人太mean

你地講哂喇 我成日比人呃同恰

做得好 加一分

惡死

成日比人笑呀仲

玩下姐

我都係9UP下姐

唔十卜你

繼續開工 汁埋手尾就ko

咁我都有 但我都成日笑人

ADD OIL

我無資格

俾人話講野有懶音

Skip me nice

thanka love you 開工

唔關事嘅 都係朋友間講下笑

Okay haven't skip me 唔扣你分

我會話: 我咁瘦 唉 都唔知你地點解話我肥
佢地就會大大聲笑: 嘩想笑死人咩 肥婆話自己瘦

Btw add oil

咁灰 我真肥喎

我都真肥佢地先笑我

肥婆

我都係

我講野有磁性

唔好笑我既濕濕

Sor..仲要等

多藍唔好嫌棄我

咪係 唔好笑我!

咁我唔會話自己瘦

等乜

因為開左假膠MODE

笑你 抵我skip佢

由此可見
在座各位女生 都係瘦底大波

呢個mode係你地面前先開

我仲肥

等啲人出黎先入到個單位開工

-.-CHING

濕濕 攬

我悶先會咁

無追post?都話肥矮柒毒窮MK

20/173/58/偏0

算你有自知之明

表示會好似攬枕頭咁

等等等仍等

幾標準

忍忍忍仍忍

我悶都會 但我毒都係自己心入面講算

有冇人唔識用筷子

不明

我

年齡/高度/體重/角色

我bf以前都唔識 我教返好佢

食飯用叉？ 我夾都夾唔到野

咁高 女？

男

我是夾到的 但唔正式

Sor 咁都好瘦下

正式同唔正式我都夾唔到

所以唔標準 但又唔想增肥

咁用叉吧 我揸筷子好似揸筆咁

平時食多少少野 又唔洗塞自己食嘅

173都ok呀 唔係好瘦姐

我都差唔多返工lu

星期六都要返工

唉...我真係每次睇到呢句好灰

男仔黎講都瘦呀

會喊

六日先返

有我陪你

我都係返一陣就放

今日放假？

好似問緊廢話 應該話今日有咩做

1-5 only 開心放假

無啊 無野做 同班fd打機算唔算

靚仔

Happy lah u 我想係屋企打下機

我都想有驚打

ching

算好瘦啦 樂施會身形
不過可以亂食蛋糕

你叫錯人

見到呢句嬲呀 劈炮唔做

要捐款比你至得
有quota

你唔係有約咩 出街仲開心啦

me肥仔

肥仔

嬲乜 陪你返工都唔願意 仲嫌棄

me大隻仔

.....係咩...

食個lunch喳依家返一陣工

身型似瓜

ok 咁你過黎 我教你點整屋企啲野 駁線

咁慘要返工

我都差唔多

唉屌.....

係。。。。。因為佢唔係

真肥 120 100kg

又針對

佢絲咩

120係身高？

唔信

不了 我陪跑only

直男d平均質素

唔信 +1

都係返一陣 好彩

大東瓜同小西洋個名。。。。。

咁你咩都唔做 咁得啦 聽日你唔洗番工
下個月既糧我會補埋比你

情...

yes

...冷靜

why

佢唔靚

身高120唔信

me 193

-50

知得太遲了

不願面對 小西

咁嫁...一黎就話人唔靚

佢唔敢面對

十卜

我得140

我好靚 PMED

好矮

很久了

唔好亂講野 ME是雪子的

打機

屌你我才是雪花的

醜醜在哪

唔洗咁客氣啦我都無做過啲乜 請我食餐飯得嫁啦

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

冇人認頭 毒撚

我先係

搶雪花 先跟我隻揪

ME WIN JOR

ok 我搶你

快手啲 咪阻我好事

Okay 我認我是柒的

雪好搶手

有小小尷尬 上左人地屋企玩兔仔 一男一女

屌你老母做咩食左人地隻豬 屌屌屌

返工先

無事無事 好撚彩

加油呀!!!!

睇緊咩

嘩

錦繡未央

我都想俾人地食我隻豬

無食到呀 嚇死寶寶

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚

你肯再算

Ok 終於搞掂 仲有半個鐘#

原本個首正啲

冇睇普通話版

我又玩ok？

........

我就煲曬

HIHIHI

諗住dl apps

WHY AH

做完番黎靜哂...
做緊野個陣勁熱鬧
再一次感受到 排斥和批鬥

其實佢地咁岩唔得閒姐
我仲係到

有無醜仔

+1 想揾大佬醜

我明
我明

我真係仲係到

我知 我見到

幾夠對 持續愛到幾多歲

出面落微微雨 都幾凍下

YES ME REAL NICE

我呀爸打黎叫我收工出香港仔食飯
今日屋企無煮飯

出街食唔好咩

ok既 我屋企食多 一餐半餐無所謂

好唔願咁

無 收工攰姐
其實一直都好眼訓好攰

吹雪.....出黎啦

咁又係 好似返屋企抖下會好少少

今晚出去會放鬆下

今日去覆珍 醫生俾左d頭暈藥我 成個人即刻好翻勁多

！！做乜唔起身報平安先

會厭

求先先翻 sor

擔心死

咁快覆診

多謝你

係 因為有d暈 所以自己去睇 佢俾左藥我食就好勁多

叫左你全日

sorly lo

嬲呀！同屋企人食譚仔下火先

ok

嬲

有飯食點唔肯

sem尾病好大獲 有無得遲交功課

baby

Where

雲雲

大西

重點

等吹雪好番我請 你記帳

Why this face?

雲仔差好多人飯

我果陣都係咁 仲要交fyp

冇 依下大獲 唉身體最重要

啱啱訓醒 又晒咗日

講笑姐 邊洗佢請 有心就得

Okay 吹吹記得出黎食

首先要好翻 多謝你地

到處留飯情

算啦開心就得
然後我會2個月內無得食早餐

唔緊要 你嘅一日依家先開始

有心就得 唔洗真係請啦

最緊要你無事

唔好走數 走數正衰仔

it's got water

多謝

咩

2樣都好重要

係 唔怕啦 算啦

你真好

2個一齊出現

考試病真係好慘

芒b搶咗禾個針
典算

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈屌咕嚕肉好好食
好想食多碗飯

發生左咩事

show blocked user 雪子

眼瞓？

you dived

食埋我果份

好好味但我仲飽緊

was watching a movie

forgive

點解

鐘意食？

miss

在無咁易飽 渣

想點呀

無 鳩up 我比返個心你

same

打波先

我怕醜

....

好彩我唔知醜

超那正
咕嚕肉椒鹽骨沙薑雞蒜蓉豆苗

做咩

好飽

未訓醒

唔想你走

happy

好想食呀

屌 想食

嚇親

唔想食咕嚕肉 但好想食滷肉飯

係喎係喎

打波先嚟落雨

我一向都咁嫁喎

記住食飽飯先訓

Me呢

食咗滷水雞

me too

心情唔好

室內

真心定假心

you請

(無視)

呵番 bb

Lm

邊句

(走）

我唔請人既 sor

logan>>>>>mama land

玩劉

記住訓

無

ok jerjer

told you bitch

點解呀冇嬲你

（無視）

喊緊

一起身就心情唔好

打波

ME又打

唔同你玩

呢度近水

我睇你打/ 你睇我打

屌我個fd係度偷睇我回
wait

呢個好彩無興趣

又唔係發你脾氣

朱古力餅好好味

我睇你打
利申睇緊人打

好鐘意睇父子/父女情 我覺得特別warm

醜b

==ching

好甜不過好好食

whhhhat

我咁好 點會嬲我

咩波 我淨係對一種有興趣...

諗起都有少少想嘔......

ching識野

不知幾好食

snow b

right ar

我覺得講fuck既次數應該可以同deadpool鬥

因為我食朱古力會想嘔

有咩波打

小巫

小濕

重點not here

......

鐘聲響起歸家的訊號

朱古力好味

中途有下係咁講我笑左出黎
個妹妹好勁又好可愛

叫得咁可愛

跑呀

食埋飯就出去了

唔叫得咩？

我都想食咖 但食完個感覺唔多良好

多節目can i join？

等埋我呀！！

唔係 想講我可愛先襯得起呢個名

可愛又淫賤先岩

wanna sleep

食芒果

點解要咁話我

咁突然嘅

..你已經唔洗番工唔洗做 我都想訓

老蘭LINQ

因為你個名出賣左你

建議你姐

唔比人眼訓

我對眼濕撚咗咋

都好味嘅

羽毛波。。。

join

士多啤梨都好食 , 除左真個d

眼濕左就應該唔會可愛嫁喎

我係蘋果同香蕉啲fans

比唔好喊

又係我

駁唔到
咁我唔可愛囉

打咗幾球羽毛球都好攰

有無得一蚊跟機

不了 我銅鑼灣酒bar

返工失晒暈差啲比人屌

.....metoo

咁就直接叫你淫賤小濕濕？

唔鬼訓啦

唔同你打

ching 訓醒未

剛剛打了

就黎完sem

田b

睇錯你話暈 擔心咗下

我都想玩

打起精神！！

OLIV 22樓

未 醒唔到

會唔會覺得呢個名有啲長

做緊咩呀

不了 聽日行山

行山好正 十卜

杯我 ok

你估下，實估得中

比心機

就嚟考試

不了 我有私人場

入廁所洗個面

志在吹水同睇景

想打

咁想我點叫你好

你學咩人笑....

u so cute

十卜
行邊到

求景 好鍾意風景相

OK

....sorry濕姐

我好勁 打柒你

你啱啱咪諗到個好可愛嘅名

no自爆

又笑我

如果有影就send比你

今日energy-1000

雲起處好識玩

巧！！！！

no forgive

個人心不在焉咁 但無諗野

無體能 同埋好焗 好想打籃球

唔洗錢係重要

諗緊咩

聽日就wk9, wk 13就完，真係好快

無呀好sweet呀擔心me

乖

唔想做，但又要做，因為好多野要做

我真心想打 但唔勁

籃球仲攰

濕濕你個唔唔做緊咩

=。=~芒仔>>>all-.-

我星期一都要比心機
一齊努力

籃球一齊打

thanks 濕姐

雪雪 無乜都無 放空 做野甩漏

我都唔勁
志在玩下 無體能

唔洗咁掛住我地 ok的

（me）=。=->芒仔>>>all

好玩
前日同朋友去玩籃球機 好廢

比心機 打起精神呀

仲thanks....

啊！！！！！！！唔好啊！！！！

一齊打

禾怕生

醒下呀！！

好鐘意去街場打到黎行唔到既感覺

Wet豬陣間見

應該太掛住佢地

濕濕食緊飯 你食緊屎

差好遠喎ching 籃球機
不過我打籃球都好好好廢

仲有醜b

我新手 打左一年多啲

小淫濕？

眼訓了

放工了 等陣上車放空下

你做咩？

打波都怕 平時我地都唔講野係到自己射
除非鬥波

。。

我都想喺球場打

辛苦曬你

唔係原諒我咩

大東 好空呀人

不要再說了
做唔切fyp

想睇書

你加油呀

姐你妹

我好耐無打了 出黎做野小左好多

做咩提佢

ok love u

走啦

濕姐

我以前好鐘意打
但打極都好渣

....唉 杯葛

小妹幫你補英文啦 不收費

認真一齊打下

不過間野係老蘭再行過成條街
應該唔算落老蘭

讀完書又唔知做咩

我打極都好廢

覺得佢真係好q.....蠢

d時間過都快到痴線個隻

有無機會真係約打波

算啦唉 我渣士巴拿算

返到屋企再加油

呢個sem勁頹
唔知做乜事

唔好個個都射得剷得就得

太攰？
早少少訓啦今晚

你自己選擇啦

我中學時代打左5年 已家3年無打了係最近有打番

琴日休息左 今晚你地要陪我做呀晒文

我都係做番個識彈結他半識唱歌既地盤仔算

出到黎個個米9

我成日都想打
帶左粒波返hall但無郁過

陰公讀書加返工好攰

無..我岩岩好得米7
屋企人本身唔高 我有呢個高度ok了

仲姐

我冇時間頹，長期受學業煎熬

書書了

由其我番工之後 一收番就番屋企 唔會想郁

識forgive唔識no

濕姐 盡情恥笑啦

啤what

你再姐

結他

醒目

讀唔到書唔係原罪....
知你地個個大學生

小淫濕

喔

我....

你...

佢諗住你forgive佢就好了

Sor 其實我讀書都唔叻 留左兩年班

今次real forgive

濕濕

我見你好似無反應
好啦，唔玩小濕姐啦

小淫濕個名都幾w

唔講了

我仲好後生

姐你妹呀

其實幾好聽😂😂

係

收幾

依家收 搭車準備放空

咁快你不如咪鬼返

我幫你改個幾好既名

大家咁話 小巫

大巫呢

最衰唔返唔得 一個月要返夠一定日數

醜醜呢？

小巫見緊

但真係返一陣咖咋喎

笑撚左

又啤what

笑撚右

係 都係錢 坐下有5x

你做左啲咩

唔太辛苦就好

咩都無做過

我係金魚佬

無人做我個大巫

大哥只是掩飾

大家都知

話說有個客打上黎 佢得0.3$係户口 叫我過0.3去佢銀行

我見到曬嫁啦

唔知做乜9但好好笑

我都知

衛蘭濕

吹呀你繼續吹

咩小淫濕

我都覺得佢好搞笑

同一日生日

佢幫我改嘅

原來你係衛蘭

0.3不如唔好講

後生version

講笑咩 咪聽小秋吹

想變公公？

佢叫我過户 我望住0 心諗你都無錢 過乜鬼

人人親近我

你把聲應該好高音

我也知越是幻想不准想你更記得起

平凡像我路過十個似我

btw雲爺把聲

你管不到那麼多

其實講嘢正正常常 但我唱唔到落低音

愛情遊戲...

若然被嫌棄 也是天理

感情是來自由弱者所寫的悲歌

bonaqua=me

其實我講野都有高音 但我上唔到高音

轉歌

點解會咁

老牛聲

Sorry 今日飲屈神

其實我愛你

又未係

可能係街見到有條友飲bonaqua就係我

其實是蠢人難清醒

比你想的多

會係假音

唔識

我會留意

係係係 就係咁

？咩事

該配合你演出的我

講太多

演視而不見

好舊 我feel我老

見到毒毒地嘅可能係禾

好j

但自覺好難聽

唔老啦

又可能係我

係 所以你咪聽佢地講

你都唔渣bonaqua

大嗌醜醜會回頭

是咪我最老呢度

我揸住自己啲肉

都期待

等你

點知係美極肥婆

笑死我

唔係 有人老過你

係靚醜

我都記得係

serious

不了 可能係西ching

我摸住自己個肚腩

咁都要同我爭

我要跟上年輕嘅步伐

無衝突㗎喎

why i smile?
cos you make me smile

之前唔覺 啱啱唱完先發覺句嘢都幾好笑

仲要跟上我地秒回嘅步伐

其實過左18就唔係差好遠
思想唔成熟另計啦

叉電先

能不能繼續對我哭 對我笑 對我好

瘋過後能放棄

繼續讓我

為何愛判處終生孤寂

沒有什麼能夠阻擋
你對自由的尚往

不還手

誰活著未靠感覺做人才可悲

曾夢想仗劍走天涯
看一看世界的繁華
年少的心總有些輕狂
如今你四海為家

有電腦秒回你

思想好難教得好

唔知啦呢啲

未撚驚過

最後悔 試過故意對你倍加關心

黎呀

難道要我說我愛到想死

快啲啦

不惜更改性格都想配合你

不過要食飯呀ｃｈｉｎｇ

街景一直在後退
你倔崩潰在窗外零碎

大概正中你嫌惡的禁忌

而你愛完了不會懂不屑懂

速去速回

在給我兩分鐘
讓我把記憶結成冰

唱啦你

唔制 叫你唱你又唔唱

咁打和

我岩岩收工錄左首我的歌聲裡

聽下

每一次難過的時候
就獨自看一看大海

都係清唱

我清唱應該都幾難聽

我都好難聽

好羨慕啲人唱歌又穩又好聽

呢個真係講天份

一定係濕b

屌

ａｇｇｅｒ

聽咗

又好似係 唉

屌我用耳機要放到最大細聲先聽到

從來沒我份

無人唔agger

我慣了傷心

我覺得唔算細聲
你係咪要離家出走？

已經唔想理你地

好呀

但你把聲都算高音 好似係

大西既小城大事！我聽到了

雲生話要聽 格硬黎 點知放工一take過

我唱唔到

Btw我自己聽唔返中間 你地有無呢個問題

為大眾造福

低調

agger

無嘢喎 我聽曬

+1 不過得一段

試下下次唱你瞞我瞞

你夠係

濕 我聽左了好sweet把聲 同衛蘭無分別

富士山下2段

你試下

你岩

認真？

想清定加bgm 試下

有啲好笑 但其實係bgm太大聲

有冇睇校園欺凌個post

mooo

好

有 我都有試過 無死

好正 can i more

係咪有歌聽

之前問極都唔肯唱比我聽

email

lihkgdung@gmail.com

can i say no

yes 明恰你

上到喎

好聽喎

雲雲見你個email先上嚟

屌 啲高音穩到

哦

假音幾掂，可造之材

見佢話交換先比佢 又唔係好聽 周街派咩

岩岩好唱完 出街了

大西把聲好聽喎

不要這樣

無啦 嬲左啦我

有一樣野我好想講 但唔可以講...會自爆

唔通你係歌手

假既

you skip 9 me
心碎

真心

哪招

佢掛住我

you win
讚佢都skip人

雲生啲高音穩到嚇親我

sor...岩岩著鞋

我都呆鬼咗

無呀 岩幢出門口無睇到咋

wet把聲

我記得有人話唱一次唔會再唱

大西 想聽咩?
任我行定李白
佢地話李白最好聽

(SKIP)

要講就講

灰ed

(skip你個skip)

我鐘意李白

噓

好啦 我退下了

讚你唉乜 我都唔係好女仔聲

不退

算啦
其實我算業餘歌手 雖然我日頭做粗人
但其實我夜晚係屋企唱歌多
都去過尖沙咀玩過busking

gay佬聲 唱歌難聽表示

去左打幾鋪機姐
發生乜事

...sor 錫番

我是一個業餘歌手 完

尷尬呀嘛

wow 下次出聲 叫我地棒場

hi小巫

a long time ago
上一次我係唱經過一些秋與冬

型呀雲雲

ok 慳番

為興趣姐

低調d啦我 J多幾次先

現在出酒吧賣唱了

都唔係好long time ago姐

🤦🏽‍♀️

多謝你啲歌

上年既事黎

今晚唱你瞞我瞞

客氣
不過其實真心難聽 啲聲好沙

不了 還是只喝不唱

經過一些秋與冬 我想聽 不過你又話唔唱

想聽+1

大東sor呀你叫大西sd你聽 已家电係幾方便

小西唔係返工咩

興起咪唱

無識錯你

有心情先

放了

okay

咁我有心情再上嚟

咁早 boss

屌....

好啊

哪哪

講笑 不過我真係走先

睇下點先

打機先

好啦 加油

好聽 好man

大佬醜我有sd比你 應該我現有4個都全sd了

見到啦

醜仔

？西西

醜醜食飽啦？

好男兒胸懷像大海
經歷了人生百態世間的冷暖

一靜 屋企冇人就會想喊

賣唱一晚可以賺幾多

其實我食完好多個世紀。。

妹妹

咪呀你

搞錯

都係入黎唔識點搭嘴ｏｎｌｙ

哥哥

有好多人陪你

典解牙

堅強啲啦ｃｈｉｎｇ

好耐冇黎

禾火返黎啦咩

終於有得拜

我一睇以為表情撚名

我同意呀

早啊

攬攬熊仔先

日頭帶住個面具 夜晚好攰

算吧喇

.3.